[靜默遊行]港豬心聲：我都係想放假有得行街啫 你哋放過我啦好冇

隱形遊行風險相對較低 但最大嘅缺點就係冇得表態畫面唔夠靚 所以遊行嘅重點應該以攬炒藍絲港豬為目標 因為班狗暫時可以做嘅就係拉封鎖線然後ss 一個唔覺意就會截埋隻港豬 同埋封咗間藍店嘅門口 對家嘅損失分分鐘大過我哋 但前提係手足真係要冇裝喺身 就算畀人ss都唔驚有事
之後可以考慮每個禮拜喺唔同區騎劫各大行人路 除咗係多人行街嘅地方 仲可以揀啲多藍絲廢老嘅區 逼啲狗罰企之餘 順便幫一眾藍絲港豬親身體驗黑警嘅惡行 真正將抗爭融入生活

港豬心聲示意圖

Sor hi錯負皮
想比正評的

幫手推返就得

71 維園見

黑警鳩企示意圖

不過黑警拉唔到人就會將怒氣轉移落記者到 又要辛苦一班記者手足

真係好似隻豬

7 1 見 今日任務完成